<resources>
    <string name="app_name">2112500620_Aplikasi Gabungan_AF</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="lolipop">Android 5.0 dan 5.0.1"Lollipop" adalah versi Utama Kelima dari sistem operasi Android, Dan versi ke 12 dari Sistem Operasi Android yang dikembangkan oleh Google, yang pada saat ini mencakup versi antara 5.0, 5.0.1 dan 5.1.1.Diresmikan pada 3 november 2014 saat Google I / O, dan tersedia secara resmi melalui over-the-air (OTA) update pada tanggal 3 November 2014 untuk memilih perangkat yang menjalankan distribusi Android dilayani oleh Google (seperti perangkat Nexus dan Google Play edition). Kode sumbernya dibuat tersedia pada 3 November 2014.</string>
    <string name="marshmallow">Android 6.0 dan 6.0.1 "Marshmallow"adalah versi utama keenam dari sistem operasi Android dan versi ke 13 dari Android. Pertama kali dirilis sebagai versi beta pada 28 Mei 2015, secara resmi dirilis pada 5 Oktober 2015, dengan perangkat Nexus menjadi yang pertama menerima pembaruan. </string>
    <string name="oreo">Android Oreo (kode nama Android O selama pengembangan) adalah versi kedelapan dari sistem operasi Android mobile. Ini pertama kali dirilis sebagai preview pengembang ala kualitas pada tanggal 21 Maret 2017. Pratinjau pengembang kedua dirilis pada 17 Mei 2017, dan ini dianggap sebagai kualitas beta dan preview pengembang ketiga dirilis pada tanggal 8 Juni 2017 dan menyelesaikan API. Pada 24 Juli 2017, pratinjau pengembang keempat dirilis yang mencakup perilaku sistem akhir dan perbaikan bug dan pengoptimalan terbaru.</string>
    <string name="android10">Android 10 (bernama kode Android Q pada masa pengembangan) adalah perilisan besar kesepuluh dan versi ke-17 dari sistem operasi telepon pintar Android. Produk tersebut sekarang berada dalam beta publik.</string>
    <string name="pie">Android 9 "Pie" (disebut Android P pada masa pengembangan) adalah penerus dari Android 8.0 Oreo yang merupakan rilisan mayor ke 9 dan pembaruan ke-16 dari sistem operasi Android. Android Pie dirilis untuk pengembang pada Maret 2018 dan mulai dirilis ke publik pada 6 Agustus 2018.</string>
    <string name="android11">Android 11 secara internal dengan nama kode Android Red Velvet Cake adalah rilis utama kesebelas dan versi ke-18 Android, sistem operasi telepon genggam yang dikembangkan oleh Open Handset Alliance yang dipimpin oleh Google. Sistem operasi ini dirilis pada 8 September 2020.</string>
    <string name="android12">Android 12 (secara internal dengan nama kode Android Snow Cone) adalah rilis utama kedua belas dan versi ke-19 dari Android, sistem operasi seluler yang dikembangkan oleh Open Handset Alliance yang dipimpin oleh Google. Beta pertama dirilis pada 18 Mei 2021. Android 12 dirilis secara publik pada 4 Oktober 2021 dan merupakan versi Android terbaru hingga saat ini</string>
    <string name="android13">Android 13 (nama kode internal Tiramisu) diumumkan di blog Android yang diposting pada 10 Februari 2022, dan Developer Preview pertama segera dirilis untuk seri Google Pixel (dari Pixel 4 hingga Pixel 6, menjatuhkan dukungan untuk Pixel 3 dan Pixel 3a). Ini dirilis sekitar 4 bulan setelah versi stabil Android 12. Pratinjau Pengembang 2 menyusul kemudian, dirilis pada bulan Maret. Beta 1 dirilis pada 26 April 2022. Google merilis beta 2 selama Google I/O pada 11 Mei 2022. Dua versi beta lagi direncanakan untuk dirilis pada bulan Juni dan Juli. Stabilitas platform tercapai pada bulan Juni, dengan Beta 3. Rilis final Android 13 dimulai pada 15 Agustus saat pembaruan tersedia untuk ponsel Pixel dan didorong ke Proyek Sumber Terbuka Android.</string>
    <string name="nougat">Android Nougat 7.0, 7.1, 7.1.1, 7.1.2 (Android 7) adalah pengganti dari Android Marshmallow, dan merupakan versi Android kedua terbaru yang telah dirilis. Versi ini diumumkan pada tanggal 1 Juli 2016, dan diluncurkan pada 23 Agustus 2016. </string>
</resources>